今朝聽到有人買報紙話支付寶比 我打咗個冷震

點解可以變得咁理所當然 好似平時我地話八達通啊唔該咁樣
真係好恐怖